最撚憎啲人開遮係人地背隻到開

屌你老母
尤其個個都用自動遮
又唔撚用手扶住
一開把遮啲水搞撚到前面條友濕撚曬

晨早流流咁燥

推